# Chinese (Traditional) translation of transmission-remote-dotnet
# Copyright (C) 2009 Alan F
# This file is distributed under the same license as the transmission-remote-dotnet package.
# 
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, 2009.
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: transmission-remote-dotnet\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2009-12-13 22:55+0100\n"
"PO-Revision-Date: YEAR-MO-DA HO:MI+ZONE\n"
"Last-Translator: FULL NAME <EMAIL@ADDRESS>\n"
"Language-Team: transmission-remote-dotnet <transmission-remote-dotnet@googlegroups.com>\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"

#: AboutDialog~$this.Text
#, csharp-format
msgid "AboutDialog"
msgstr "關於 Transmission Remote"

#: AboutDialog~labelCopyright.Text
#, csharp-format
msgid "Copyright"
msgstr ""

#: AboutDialog~labelCredits.Text
#, csharp-format
msgid "Credits && acknowledgements:"
msgstr ""

#: AboutDialog~labelDevelopers.Text
#, csharp-format
msgid "Developers:"
msgstr ""

#: AboutDialog~labelHomepageLink.Text
#, csharp-format
msgid "Homepage:"
msgstr ""

#: AboutDialog~labelProductName.Text
#, csharp-format
msgid "Product Name"
msgstr ""

#: AboutDialog~labelVersion.Text
#: OtherStrings~Version
#, csharp-format
msgid "Version"
msgstr "版本"

#: AboutDialog~okButton.Text
#, csharp-format
msgid "&OK"
msgstr ""

#: AboutDialog~textBoxDescription.Text
#, csharp-format
msgid ""
" * Most icons are the creation of David Vignoni in his Nuvola theme. http://www.icon-king.com/\r\n"
" * Some icons were kindly contributed by liuzhiyi and benketom.\r\n"
" * charles and the other Transmission developers for their great work.\r\n"
" * The code for reading .torrent files was taken from Alan McGovern's MonoTorrent project.\r\n"
" * Thank you to all the following users kind enough to translate this application:\r\n"
"    * Romaric R. for the French translation.\r\n"
"    * benba for the German translation.\r\n"
"    * drphrozen for the Danish translation.\r\n"
"    * András Első for the Hungarian translation.\r\n"
"    * liuzhiyi for the Chinese translation.\r\n"
"    * Woodzu and cichy for the Polish translation.\r\n"
"    * RayTracer for the Turkish translation.\r\n"
"    * Alexey Komarov for the Russian translation.\r\n"
"    * huexxx for the Spanish translation.\r\n"
"    * twohertz for the Korean translation.\r\n"
"    * zeal.tsai for the Taiwanese translation.\r\n"
"    * ikeblaster for the Czech translation."
msgstr ""

#: ErrorLogWindow~$this.Text
#, csharp-format
msgid "Error Log"
msgstr "錯誤日誌"

#: ErrorLogWindow~DebugCheckBox.Text
#, csharp-format
msgid "Show debug logs"
msgstr ""

#: ErrorLogWindow~clearButton.Text
#, csharp-format
msgid "Clear"
msgstr "清除"

#: ErrorLogWindow~closeButton.Text
#: MoveDataPrompt~button2.Text
#: RemoteSettingsDialog~CloseFormButton.Text
#: StatsDialog~CloseFormButton.Text
#, csharp-format
msgid "Close"
msgstr "關閉"

#: ErrorLogWindow~columnHeader1.Text
#, csharp-format
msgid "Time"
msgstr "時間"

#: ErrorLogWindow~columnHeader2.Text
#, csharp-format
msgid "Title"
msgstr "標題"

#: ErrorLogWindow~columnHeader3.Text
#, csharp-format
msgid "Body"
msgstr "詳細資訊"

#: ErrorLogWindow~label1.Text
#, csharp-format
msgid " You can copy the body of an error to the clipboard by double clicking it"
msgstr "您可通過雙擊將詳細資訊複製到剪貼板"

#: FindDialog~$this.Text
#, csharp-format
msgid "Find Torrent..."
msgstr ""

#: FindDialog~CaseSensitiveCheckBox.Text
#, csharp-format
msgid "Case insensitiv"
msgstr ""

#: FindDialog~findButton.Text
#, csharp-format
msgid "Find"
msgstr ""

#: FindDialog~findLabel.Text
#, csharp-format
msgid "Find what:"
msgstr ""

#: LocalSettingsDialog~$this.Text
#: MainWindow~localConfigureButton.Text
#, csharp-format
msgid "Local Settings"
msgstr "本地設置"

#: LocalSettingsDialog~AddShareButton.Text
#, csharp-format
msgid "Add"
msgstr ""

#: LocalSettingsDialog~AutoCheckUpdateCheckBox.Text
#, csharp-format
msgid "Check for update at startup"
msgstr ""

#: LocalSettingsDialog~ClearPasswordCheckBox.Text
#: LocalSettingsDialog~ClearProxyPasswordCheckBox.Text
#, csharp-format
msgid "Clear the password at save"
msgstr ""

#: LocalSettingsDialog~CloseDialogButton.Text
#: OtherStrings~Cancel
#: TorrentLoadDialog~CancelBtn.Text
#: TorrentPropertiesDialog~button2.Text
#: UriPromptWindow~button2.Text
#, csharp-format
msgid "Cancel"
msgstr "取消"

#: LocalSettingsDialog~DeleteTorrentCheckBox.Text
#, csharp-format
msgid "Delete torrent when adding"
msgstr ""

#: LocalSettingsDialog~DontSavePasswordsCheckBox.Text
#, csharp-format
msgid "Don't save passwords"
msgstr ""

#: LocalSettingsDialog~EnableAuthCheckBox.Text
#, csharp-format
msgid "Enable authentication"
msgstr "啟用驗證"

#: LocalSettingsDialog~EnableProxyCombo.Items
#, csharp-format
msgid "Auto"
msgstr "自動"

#: LocalSettingsDialog~EnableProxyCombo.Items1
#, csharp-format
msgid "Enabled"
msgstr "啟用"

#: LocalSettingsDialog~EnableProxyCombo.Items2
#, csharp-format
msgid "Disabled"
msgstr "禁用"

#: LocalSettingsDialog~MinToTrayCheckBox.Text
#, csharp-format
msgid "Enable tray icon"
msgstr "啟用任務欄圖示"

#: LocalSettingsDialog~PlinkEnableCheckBox.Text
#, csharp-format
msgid "Display remote command button"
msgstr ""

#: LocalSettingsDialog~PlinkPathButton.Text
#, csharp-format
msgid "Browse"
msgstr ""

#: LocalSettingsDialog~ProxyAuthEnableCheckBox.Text
#, csharp-format
msgid "Authenticate"
msgstr "驗證"

#: LocalSettingsDialog~RemoveShareButton.Text
#: MainWindow~removeToolStripMenuItem.Text
#: OtherStrings~Remove
#, csharp-format
msgid "Remove"
msgstr "移除"

#: LocalSettingsDialog~SaveAndConnectButton.Text
#, csharp-format
msgid "Save and Connect"
msgstr ""

#: LocalSettingsDialog~SaveButton.Text
#: RemoteSettingsDialog~SaveButton.Text
#, csharp-format
msgid "Save"
msgstr "保存"

#: LocalSettingsDialog~SaveServerButton.Text
#, csharp-format
msgid "Save Server"
msgstr ""

#: LocalSettingsDialog~StartPausedCheckBox.Text
#, csharp-format
msgid "Start torrents paused"
msgstr "開始時暫停任務"

#: LocalSettingsDialog~UploadPromptCheckBox.Text
#, csharp-format
msgid "Upload prompt"
msgstr ""

#: LocalSettingsDialog~UseSSLCheckBox.Text
#, csharp-format
msgid "Secure (SSL)"
msgstr "安全 (SSL)"

#: LocalSettingsDialog~addServerToolStripMenuItem.Text
#, csharp-format
msgid "Add Server"
msgstr ""

#: LocalSettingsDialog~columnHost.Text
#: OtherStrings~Host
#, csharp-format
msgid "Host"
msgstr "主機"

#: LocalSettingsDialog~columnName.Text
#: MainWindow~columnHeader6.Text
#, csharp-format
msgid "Name"
msgstr "名稱"

#: LocalSettingsDialog~columnPort.Text
#, csharp-format
msgid "Port"
msgstr ""

#: LocalSettingsDialog~defaultActionComboBox.Items
#, csharp-format
msgid "Torrent Properties"
msgstr ""

#: LocalSettingsDialog~defaultActionComboBox.Items1
#, csharp-format
msgid "Open remote folder"
msgstr ""

#: LocalSettingsDialog~defaultActionComboBox.Items2
#, csharp-format
msgid "Start/Stop torrent"
msgstr ""

#: LocalSettingsDialog~defaultActionLabel.Text
#, csharp-format
msgid "Default Action:"
msgstr ""

#: LocalSettingsDialog~groupAutoConnect.Text
#, csharp-format
msgid "Auto connect"
msgstr ""

#: LocalSettingsDialog~groupBehavior.Text
#, csharp-format
msgid "Behavior"
msgstr ""

#: LocalSettingsDialog~groupBox1.Text
#, csharp-format
msgid "New mapping:"
msgstr ""

#: LocalSettingsDialog~groupCurrentProfile.Text
#, csharp-format
msgid "Current profile"
msgstr ""

#: LocalSettingsDialog~groupPlinkPath.Text
#, csharp-format
msgid "plink.exe:"
msgstr ""

#: LocalSettingsDialog~label1.Text
#: LocalSettingsDialog~label6.Text
#, csharp-format
msgid "Host:"
msgstr "主機:"

#: LocalSettingsDialog~label10.Text
#, csharp-format
msgid "Retry limit:"
msgstr "重試上限:"

#: LocalSettingsDialog~label11.Text
#: OtherStrings~UnixPathPrefix
#, csharp-format
msgid "UNIX path prefix:"
msgstr ""

#: LocalSettingsDialog~label12.Text
#, csharp-format
msgid "Custom rpc path:"
msgstr ""

#: LocalSettingsDialog~label13.Text
#, csharp-format
msgid "Command: "
msgstr "命令: "

#: LocalSettingsDialog~label14.Text
#: OtherStrings~SambaShare
#, csharp-format
msgid "Samba share:"
msgstr ""

#: LocalSettingsDialog~label15.Text
#, csharp-format
msgid "Help: "
msgstr "説明: "

#: LocalSettingsDialog~label16.Text
#, csharp-format
msgid "Upload limit menu items:"
msgstr "上傳上限菜單項:"

#: LocalSettingsDialog~label17.Text
#, csharp-format
msgid "Download limit menu items:"
msgstr "下載上限菜單項:"

#: LocalSettingsDialog~label2.Text
#: LocalSettingsDialog~label7.Text
#, csharp-format
msgid "Port:"
msgstr "埠:"

#: LocalSettingsDialog~label3.Text
#, csharp-format
msgid "Refresh Rate:"
msgstr "刷新速率:"

#: LocalSettingsDialog~label4.Text
#: LocalSettingsDialog~label8.Text
#, csharp-format
msgid "User:"
msgstr "用戶:"

#: LocalSettingsDialog~label5.Text
#: LocalSettingsDialog~label9.Text
#, csharp-format
msgid "Password:"
msgstr "密碼:"

#: LocalSettingsDialog~linkLabel1.Text
#, csharp-format
msgid "http://code.google.com/p/transmission-remote-dotnet/wiki/SSH"
msgstr ""

#: LocalSettingsDialog~minimizeOnCloseCheckBox.Text
#, csharp-format
msgid "Minimize on close"
msgstr "關閉時最小化"

#: LocalSettingsDialog~notificationOnAdditionCheckBox.Text
#, csharp-format
msgid "Notification on addition"
msgstr "添加任務時通知"

#: LocalSettingsDialog~notificationOnCompletionCheckBox.Text
#, csharp-format
msgid "Notification on completion"
msgstr "完成任務時通知"

#: LocalSettingsDialog~removeServerToolStripMenuItem.Text
#, csharp-format
msgid "Remove Server"
msgstr ""

#: LocalSettingsDialog~tabGlobalSettings.Text
#, csharp-format
msgid "Global Settings"
msgstr ""

#: LocalSettingsDialog~tabPage1.Text
#, csharp-format
msgid "Server"
msgstr "伺服器"

#: LocalSettingsDialog~tabPage2.Text
#, csharp-format
msgid "Authentication"
msgstr "驗證"

#: LocalSettingsDialog~tabPage3.Text
#, csharp-format
msgid "Proxy"
msgstr "代理"

#: LocalSettingsDialog~tabPage5.Text
#, csharp-format
msgid "SSH"
msgstr ""

#: LocalSettingsDialog~tabPage6.Text
#, csharp-format
msgid "Misc"
msgstr ""

#: LocalSettingsDialog~tabPage7.Text
#, csharp-format
msgid "Samba"
msgstr ""

#: LocalSettingsDialog~tabServersSettings.Text
#, csharp-format
msgid "Servers Settings"
msgstr ""

#: LocalSettingsDialog~tabSkinSettings.Text
#, csharp-format
msgid "Skin"
msgstr ""

#: MainWindow~$this.Text
#: MainWindow~notifyIcon.Text
#, csharp-format
msgid "Transmission Remote"
msgstr ""

#: MainWindow~AltSpeedButton.Text
#, csharp-format
msgid "Alt Speed"
msgstr ""

#: MainWindow~aboutToolStripMenuItem.Text
#, csharp-format
msgid "About Transmission Remote"
msgstr "關於 Transmission Remote"

#: MainWindow~addTorrentButton.Text
#, csharp-format
msgid "Add Torrent"
msgstr "添加任務"

#: MainWindow~addTorrentFromUrlToolStripMenuItem.Text
#, csharp-format
msgid "Add torrent from URL"
msgstr "從鏈結添加任務"

#: MainWindow~addTorrentToolStripMenuItem.Text
#, csharp-format
msgid "Quick add torrent"
msgstr "添加任務"

#: MainWindow~addTorrentWithOptionsToolStripMenuItem.Text
#, csharp-format
msgid "Add torrent with options"
msgstr "添加任務 (附加選項)"

#: MainWindow~addWebTorrentButton.Text
#, csharp-format
msgid "Add Torrent from URL"
msgstr "從鏈結添加任務"

#: MainWindow~allToolStripMenuItem.Text
#: OtherStrings~All
#, csharp-format
msgid "All"
msgstr "全部"

#: MainWindow~cSVInfoToClipboardToolStripMenuItem.Text
#: OtherStrings~CopyAsCSV
#, csharp-format
msgid "CSV info to clipboard"
msgstr "複製為CSV"

#: MainWindow~categoriesPanelToolStripMenuItem.Text
#, csharp-format
msgid "Category filter panel"
msgstr "分類過濾面板"

#: MainWindow~checkForNewVersionToolStripMenuItem.Text
#, csharp-format
msgid "Check for new version"
msgstr "檢查版本更新"

#: MainWindow~columnHeader1.Text
#: TorrentLoadDialog~columnHeader1.Text
#, csharp-format
msgid "Path"
msgstr "路徑"

#: MainWindow~columnHeader10.Text
#: MainWindow~columnHeader34.Text
#, csharp-format
msgid "Seeds"
msgstr "做種者"

#: MainWindow~columnHeader11.Text
#: MainWindow~columnHeader35.Text
#, csharp-format
msgid "Leechers"
msgstr "下載者"

#: MainWindow~columnHeader12.Text
#: MainWindow~columnHeader28.Text
#, csharp-format
msgid "Down Speed"
msgstr "下載速率"

#: MainWindow~columnHeader13.Text
#: MainWindow~columnHeader29.Text
#, csharp-format
msgid "Up Speed"
msgstr "上傳速率"

#: MainWindow~columnHeader14.Text
#, csharp-format
msgid "ETA"
msgstr "剩餘時間"

#: MainWindow~columnHeader15.Text
#, csharp-format
msgid "Uploaded"
msgstr "已上傳"

#: MainWindow~columnHeader16.Text
#, csharp-format
msgid "Ratio"
msgstr "分享率"

#: MainWindow~columnHeader17.Text
#: OtherStrings~Skip
#, csharp-format
msgid "Skip"
msgstr "忽略"

#: MainWindow~columnHeader18.Text
#, csharp-format
msgid "Added At"
msgstr "添加於"

#: MainWindow~columnHeader19.Text
#, csharp-format
msgid "Completed At"
msgstr "完成於"

#: MainWindow~columnHeader2.Text
#: MainWindow~columnHeader7.Text
#: TorrentLoadDialog~columnHeader5.Text
#, csharp-format
msgid "Size"
msgstr "大小"

#: MainWindow~columnHeader20.Text
#, csharp-format
msgid "Announce URL"
msgstr "通知 URL"

#: MainWindow~columnHeader21.Text
#: MainWindow~columnHeader9.Text
#, csharp-format
msgid "Status"
msgstr "狀態"

#: MainWindow~columnHeader22.Text
#, csharp-format
msgid "Tier"
msgstr "層"

#: MainWindow~columnHeader23.Text
#, csharp-format
msgid "IP Address"
msgstr "IP地址"

#: MainWindow~columnHeader24.Text
#, csharp-format
msgid "Hostname"
msgstr "主機名"

#: MainWindow~columnHeader25.Text
#, csharp-format
msgid "Country"
msgstr "國家"

#: MainWindow~columnHeader26.Text
#, csharp-format
msgid "Client"
msgstr "用戶端"

#: MainWindow~columnHeader27.Text
#: OtherStrings~Progress
#, csharp-format
msgid "Progress"
msgstr "進度"

#: MainWindow~columnHeader3.Text
#: MainWindow~columnHeader8.Text
#, csharp-format
msgid "Done"
msgstr "完成"

#: MainWindow~columnHeader30.Text
#, csharp-format
msgid "Tracker"
msgstr "伺服器"

#: MainWindow~columnHeader31.Text
#, csharp-format
msgid "Flags"
msgstr "標誌"

#: MainWindow~columnHeader32.Text
#: TorrentLoadDialog~columnHeader4.Text
#, csharp-format
msgid "Type"
msgstr "類型"

#: MainWindow~columnHeader33.Text
#, csharp-format
msgid "Update In"
msgstr ""

#: MainWindow~columnHeader36.Text
#, csharp-format
msgid "Downloaded"
msgstr ""

#: MainWindow~columnHeader4.Text
#, csharp-format
msgid "%"
msgstr ""

#: MainWindow~columnHeader5.Text
#: TorrentLoadDialog~columnHeader3.Text
#, csharp-format
msgid "Priority"
msgstr "優先順序"

#: MainWindow~configureTorrentButton.Text
#: MainWindow~configureTorrentButton.ToolTipText
#, csharp-format
msgid "Set torrent(s) properties"
msgstr "設置任務屬性"

#: MainWindow~connectButton.Text
#: MainWindow~connectToolStripMenuItem.Text
#: OtherStrings~Connect
#, csharp-format
msgid "Connect"
msgstr "連接"

#: MainWindow~disconnectButton.Text
#: MainWindow~disconnectToolStripMenuItem.Text
#: OtherStrings~Disconnect
#, csharp-format
msgid "Disconnect"
msgstr "斷開"

#: MainWindow~downloadProgressLabel.Text
#, csharp-format
msgid "Pieces: "
msgstr "已下載:"

#: MainWindow~exitToolStripMenuItem.Text
#: OtherStrings~Exit
#, csharp-format
msgid "Exit"
msgstr "退出"

#: MainWindow~fileToolStripMenuItem.Text
#, csharp-format
msgid "File"
msgstr "文件"

#: MainWindow~filesTabPage.Text
#, csharp-format
msgid "Files"
msgstr "文件"

#: MainWindow~findToolStripMenuItem.Text
#, csharp-format
msgid "Find..."
msgstr ""

#: MainWindow~generalTabPage.Text
#: RemoteSettingsDialog~tabPage1.Text
#: TorrentPropertiesDialog~tabGeneral.Text
#, csharp-format
msgid "General"
msgstr "常規"

#: MainWindow~groupBox1.Text
#, csharp-format
msgid "Overall bandwidth utilisation"
msgstr "總體帶寬使用率"

#: MainWindow~hashLabelLabel.Text
#, csharp-format
msgid "Hash:"
msgstr ""

#: MainWindow~helpToolStripMenuItem.Text
#, csharp-format
msgid "Help"
msgstr "説明"

#: MainWindow~label10.Text
#, csharp-format
msgid "Seeds:"
msgstr "做種者:"

#: MainWindow~label11.Text
#, csharp-format
msgid "Status:"
msgstr "狀態:"

#: MainWindow~label12.Text
#, csharp-format
msgid "Upload limit:"
msgstr "上傳限速:"

#: MainWindow~label13.Text
#, csharp-format
msgid "Leechers:"
msgstr "下載者:"

#: MainWindow~label14.Text
#, csharp-format
msgid "Ratio:"
msgstr "分享率:"

#: MainWindow~label15.Text
#: TorrentLoadDialog~CommentLabelLabel.Text
#, csharp-format
msgid "Comment:"
msgstr "注釋:"

#: MainWindow~label16.Text
#, csharp-format
msgid "Created at:"
msgstr "創建於:"

#: MainWindow~label17.Text
#, csharp-format
msgid "Created by:"
msgstr "創建者:"

#: MainWindow~label18.Text
#, csharp-format
msgid "Resolution:"
msgstr "解析單位:"

#: MainWindow~label19.Text
#: OtherStrings~Up
#, csharp-format
msgid "Up"
msgstr "上傳"

#: MainWindow~label20.Text
#: OtherStrings~Down
#, csharp-format
msgid "Down"
msgstr "下載"

#: MainWindow~label3.Text
#, csharp-format
msgid "Started At:"
msgstr "起始於:"

#: MainWindow~label4.Text
#, csharp-format
msgid "Remaining:"
msgstr "剩餘時間:"

#: MainWindow~label5.Text
#, csharp-format
msgid "Uploaded:"
msgstr "已上傳:"

#: MainWindow~label6.Text
#, csharp-format
msgid "Downloaded:"
msgstr "已下載:"

#: MainWindow~label7.Text
#, csharp-format
msgid "Download speed:"
msgstr "下載速率:"

#: MainWindow~label8.Text
#, csharp-format
msgid "Upload speed:"
msgstr "上傳速率:"

#: MainWindow~label9.Text
#, csharp-format
msgid "Download limit:"
msgstr "下載限速:"

#: MainWindow~labelForErrorLabel.Text
#, csharp-format
msgid "Error:"
msgstr "錯誤:"

#: MainWindow~languageToolStripMenuItem.Text
#, csharp-format
msgid "Language"
msgstr "語言"

#: MainWindow~localSettingsToolStripMenuItem.Text
#, csharp-format
msgid "Local settings"
msgstr "本地設置"

#: MainWindow~locationLabelLabel.Text
#, csharp-format
msgid "Location:"
msgstr ""

#: MainWindow~menuStrip.Text
#, csharp-format
msgid "menuStrip1"
msgstr ""

#: MainWindow~moveTorrentDataToolStripMenuItem.Text
#: OtherStrings~MoveTorrentData
#, csharp-format
msgid "Move torrent data"
msgstr "更改下載目錄"

#: MainWindow~openNetworkShareButton.Text
#: MainWindow~openNetworkShareToolStripMenuItem.Text
#, csharp-format
msgid "Open on network share"
msgstr "在網路共用目錄中打開"

#: MainWindow~optionsToolStripMenuItem.Text
#, csharp-format
msgid "Options"
msgstr "選項"

#: MainWindow~pauseToolStripMenuItem.Text
#: OtherStrings~Pause
#, csharp-format
msgid "Pause"
msgstr "暫停"

#: MainWindow~pauseTorrentButton.Text
#, csharp-format
msgid "Pause torrent(s)"
msgstr "暫停任務"

#: MainWindow~peersTabPage.Text
#, csharp-format
msgid "Peers"
msgstr "用戶"

#: MainWindow~percentageLabel.Text
#, csharp-format
msgid "_"
msgstr "This is selectable text"

#: MainWindow~piecesInfoLabelLabel.Text
#, csharp-format
msgid "Pieces:"
msgstr ""

#: MainWindow~projectSiteToolStripMenuItem.Text
#, csharp-format
msgid "Project site"
msgstr "項目站點"

#: MainWindow~propertiesToolStripMenuItem.Text
#: OtherStrings~Properties
#, csharp-format
msgid "Properties"
msgstr "屬性"

#: MainWindow~reannounceButton.Text
#: MainWindow~reannounceToolStripMenuItem.Text
#: OtherStrings~Reannounce
#, csharp-format
msgid "Reannounce"
msgstr "重新通告"

#: MainWindow~recentlyActiveToolStripMenuItem.Text
#, csharp-format
msgid "Recently Active"
msgstr "最近活動"

#: MainWindow~recheckToolStripMenuItem.Text
#: OtherStrings~Recheck
#, csharp-format
msgid "Recheck"
msgstr "校驗"

#: MainWindow~recheckTorrentButton.Text
#: MainWindow~recheckTorrentButton.ToolTipText
#, csharp-format
msgid "Recheck torrent(s)"
msgstr "重校驗"

#: MainWindow~remoteConfigureButton.Text
#: RemoteSettingsDialog~$this.Text
#, csharp-format
msgid "Remote Settings"
msgstr "遠程設置"

#: MainWindow~remoteSettingsToolStripMenuItem.Text
#, csharp-format
msgid "Remote settings"
msgstr "遠程設置"

#: MainWindow~removeAndDeleteButton.Text
#, csharp-format
msgid "Remove and delete torrent(s)"
msgstr "移除任務並刪除資料"

#: MainWindow~removeDeleteToolStripMenuItem.Text
#: OtherStrings~RemoveAndDelete
#, csharp-format
msgid "Remove and delete"
msgstr "移除並刪除資料"

#: MainWindow~removeTorrentButton.Text
#, csharp-format
msgid "Remove torrent(s)"
msgstr "移除任務"

#: MainWindow~sessionStatsButton.Text
#: MainWindow~statsToolStripMenuItem.Text
#: OtherStrings~DisplayStatistics
#, csharp-format
msgid "Display statistics"
msgstr "顯示統計"

#: MainWindow~showDetailsPanelToolStripMenuItem.Text
#, csharp-format
msgid "Details panel"
msgstr "詳細面板"

#: MainWindow~showErrorLogToolStripMenuItem.Text
#, csharp-format
msgid "Show Error Log"
msgstr "顯示錯誤日誌"

#: MainWindow~speedGraph.Text
#, csharp-format
msgid "c2DPushGraph1"
msgstr ""

#: MainWindow~speedTabPage.Text
#, csharp-format
msgid "Speed"
msgstr "速度"

#: MainWindow~startAllToolStripMenuItem.Text
#: OtherStrings~StartAll
#, csharp-format
msgid "Start all"
msgstr "開始所有"

#: MainWindow~startToolStripMenuItem.Text
#: OtherStrings~Start
#, csharp-format
msgid "Start"
msgstr "開始"

#: MainWindow~startTorrentButton.Text
#: MainWindow~startTorrentButton.ToolTipText
#, csharp-format
msgid "Start torrent(s)"
msgstr "開始任務"

#: MainWindow~statusStrip.Text
#: TorrentLoadDialog~statusStrip1.Text
#: UriPromptWindow~statusStrip1.Text
#, csharp-format
msgid "statusStrip1"
msgstr ""

#: MainWindow~stopAllToolStripMenuItem.Text
#: OtherStrings~PauseAll
#, csharp-format
msgid "Pause all"
msgstr "暫停所有"

#: MainWindow~timeElapsedLabelLabel.Text
#, csharp-format
msgid "Time elapsed:"
msgstr "運行時間:"

#: MainWindow~toolStripContainer1.Text
#, csharp-format
msgid "toolStripContainer1"
msgstr ""

#: MainWindow~torrentToolStripMenuItem.Text
#, csharp-format
msgid "Torrent"
msgstr "任務"

#: MainWindow~trackersTabPage.Text
#: TorrentPropertiesDialog~tabTrackers.Text
#, csharp-format
msgid "Trackers"
msgstr "伺服器"

#: MainWindow~viewToolStripMenuItem.Text
#, csharp-format
msgid "View"
msgstr "視圖"

#: MoveDataPrompt~$this.Text
#, csharp-format
msgid "MoveDataPrompt"
msgstr ""

#: MoveDataPrompt~button1.Text
#, csharp-format
msgid "Move"
msgstr "變更"

#: MoveDataPrompt~label1.Text
#, csharp-format
msgid "Destination directory: "
msgstr "下載目錄:"

#: OtherStrings~Author
#, csharp-format
msgid "Author"
msgstr "作者"

#: OtherStrings~BandwidthAllocation
#, csharp-format
msgid "Bandwidth allocation"
msgstr ""

#: OtherStrings~Broken
#, csharp-format
msgid "Broken"
msgstr "已損毀"

#: OtherStrings~Build
#, csharp-format
msgid "Build"
msgstr ""

#: OtherStrings~Byte
#, csharp-format
msgid "Byte"
msgstr ""

#: OtherStrings~Checking
#, csharp-format
msgid "Checking"
msgstr "校驗"

#: OtherStrings~Complete
#, csharp-format
msgid "Complete"
msgstr "完成"

#: OtherStrings~Confirm
#, csharp-format
msgid "Confirm"
msgstr "確認"

#: OtherStrings~ConfirmMultipleRecheck
#, csharp-format
msgid "You have selected {0} torrents for recheck. It may take a long time. Are you sure?"
msgstr ""

#: OtherStrings~ConfirmMultipleRemove
#, csharp-format
msgid "You have selected {0} torrents for removal. Are you sure?"
msgstr "您選擇移除 {0} 個任務. 是否確定?"

#: OtherStrings~ConfirmMultipleRemoveAndDelete
#, csharp-format
msgid "You have selected {0} torrents for removal. Are you sure?{1}ALL THE DATA FROM THESE TORRENTS WILL BE REMOVED."
msgstr "您選擇移除 {0} 個任務. 是否確定?{1}所有屬於此任務的資料將會被刪除."

#: OtherStrings~ConfirmSaveServer
#, csharp-format
msgid "\"{0}\" server settings have been changed. Would you like to save it?"
msgstr ""

#: OtherStrings~ConfirmSingleRecheck
#, csharp-format
msgid "Do you want to recheck {0}? It may take a long time."
msgstr ""

#: OtherStrings~ConfirmSingleRemove
#, csharp-format
msgid "Do you want to remove {0}?"
msgstr "您確定要移除 {0} 嗎?"

#: OtherStrings~ConfirmSingleRemoveAndDelete
#, csharp-format
msgid "Do you want to remove and delete {0}?{1}ALL THE DATA FROM THIS TORRENT WILL BE REMOVED."
msgstr "您確定要移除 {0} 嗎?{1}所有屬於此任務的資料將會被刪除."

#: OtherStrings~ConnectedGettingInfo
#, csharp-format
msgid "Connected. Getting torrent information..."
msgstr "已連接. 正在獲取torrent資訊..."

#: OtherStrings~ConnectedTo
#, csharp-format
msgid "Connected to"
msgstr "連接到"

#: OtherStrings~Connecting
#, csharp-format
msgid "Connecting"
msgstr "正在連接"

#: OtherStrings~Day
#, csharp-format
msgid "Day"
msgstr ""

#: OtherStrings~Disconnected
#, csharp-format
msgid "Disconnected"
msgstr "已斷開"

#: OtherStrings~DisconnectedExceeded
#, csharp-format
msgid "Disconnected. Exceeded maximum number of failed requests."
msgstr "已斷開. 已達到最大錯誤請求數."

#: OtherStrings~Download
#, csharp-format
msgid "Download"
msgstr "下載"

#: OtherStrings~DownloadLimit
#, csharp-format
msgid "Download Limit"
msgstr "下載上限"

#: OtherStrings~DownloadedValid
#, csharp-format
msgid "{0} ({1} valid)"
msgstr "{0} ({1} 有效)"

#: OtherStrings~Downloading
#, csharp-format
msgid "Downloading"
msgstr "正在下載"

#: OtherStrings~EmptyFile
#, csharp-format
msgid "Empty file"
msgstr ""

#: OtherStrings~Error
#, csharp-format
msgid "Error"
msgstr "錯誤"

#: OtherStrings~FailedRequest
#, csharp-format
msgid "Failed request"
msgstr "錯誤的請求"

#: OtherStrings~GeoipInitError
#, csharp-format
msgid "GeoIP init error ({0})"
msgstr ""

#: OtherStrings~Gigabyte
#, csharp-format
msgid "Gigabyte"
msgstr ""

#: OtherStrings~GigabyteShort
#, csharp-format
msgid "GB"
msgstr ""

#: OtherStrings~High
#, csharp-format
msgid "High"
msgstr "高"

#: OtherStrings~HighPriority
#, csharp-format
msgid "High priority"
msgstr "高優先順序"

#: OtherStrings~Hour
#, csharp-format
msgid "Hour"
msgstr ""

#: OtherStrings~HttpError
#, csharp-format
msgid "Daemon try to download something, but the http result is:{0}{1}"
msgstr ""

#: OtherStrings~Incomplete
#, csharp-format
msgid "Incomplete"
msgstr "未完成"

#: OtherStrings~Info
#, csharp-format
msgid "Info"
msgstr "信息"

#: OtherStrings~InfoObjectToClipboard
#, csharp-format
msgid "Info object to clipboard"
msgstr "複製物件資訊到剪貼板"

#: OtherStrings~InputAccepted
#, csharp-format
msgid "Input accepted"
msgstr "已接受輸入"

#: OtherStrings~Kilobyte
#, csharp-format
msgid "Kilobyte"
msgstr ""

#: OtherStrings~KilobyteShort
#, csharp-format
msgid "KB"
msgstr ""

#: OtherStrings~LatestVersion
#, csharp-format
msgid "You are using the latest version ({0}.{1})."
msgstr "您正在使用最新版本 ({0}.{1})."

#: OtherStrings~LatestVersionCheckFailed
#, csharp-format
msgid "Latest version check failed"
msgstr "最新版本檢查失敗"

#: OtherStrings~LoadingFile
#, csharp-format
msgid "Loading {0}..."
msgstr "載入中 {0}..."

#: OtherStrings~Low
#, csharp-format
msgid "Low"
msgstr "低"

#: OtherStrings~LowPriority
#, csharp-format
msgid "Low priority"
msgstr "低優先順序"

#: OtherStrings~MappingSample
#, csharp-format
msgid "Sample mapping:"
msgstr ""

#: OtherStrings~Megabyte
#, csharp-format
msgid "Megabyte"
msgstr ""

#: OtherStrings~MegabyteShort
#, csharp-format
msgid "MB"
msgstr ""

#: OtherStrings~Minute
#, csharp-format
msgid "Minute"
msgstr ""

#: OtherStrings~MoveMultipleTorrents
#, csharp-format
msgid "Move multiple torrent data"
msgstr "移動 (多選)"

#: OtherStrings~MoveX
#, csharp-format
msgid "Move {0}"
msgstr "移動 {0}"

#: OtherStrings~MultipleTorrentProperties
#, csharp-format
msgid "Multiple Torrent Properties"
msgstr ""

#: OtherStrings~MustBeConnected
#, csharp-format
msgid "You must be connected to add torrents. Would you like to connect now?"
msgstr "您必須連接才能添加任務. 您希望現在就連接嗎?"

#: OtherStrings~NewTorrentIs
#, csharp-format
msgid "New torrent {0}."
msgstr ""

#: OtherStrings~NewerVersion
#, csharp-format
msgid "There is a newer version ({0}.{1}) available. Would you like to visit the downloads page?"
msgstr "有新版本 ({0}.{1}) 可用. 您希望訪問下載頁面嗎?"

#: OtherStrings~No
#, csharp-format
msgid "No"
msgstr ""

#: OtherStrings~NoHostnameSet
#, csharp-format
msgid "No hostname has been set."
msgstr ""

#: OtherStrings~NoUpgradeAvailable
#, csharp-format
msgid "No upgrade available"
msgstr "無可用更新"

#: OtherStrings~Normal
#, csharp-format
msgid "Normal"
msgstr "普通"

#: OtherStrings~NormalPriority
#, csharp-format
msgid "Normal priority"
msgstr "普通優先順序"

#: OtherStrings~NotConnected
#, csharp-format
msgid "Not connected"
msgstr "未連接"

#: OtherStrings~OpenFileFilter
#, csharp-format
msgid "BitTorrent Metafile (*.torrent)|*.torrent|All Files (*.*)|*.*"
msgstr ""

#: OtherStrings~OpenImageFilter
#, csharp-format
msgid "PNG Image|*.png"
msgstr ""

#: OtherStrings~OpenNetworkShare
#, csharp-format
msgid "Open on Network Share"
msgstr "在網路共用目錄中打開"

#: OtherStrings~Password
#, csharp-format
msgid "Password"
msgstr ""

#: OtherStrings~Paused
#, csharp-format
msgid "Paused"
msgstr "已暫停"

#: OtherStrings~Pieces
#, csharp-format
msgid "Pieces"
msgstr "區塊"

#: OtherStrings~PiecesInfo
#, csharp-format
msgid "{0} x {1} (have {2})"
msgstr ""

#: OtherStrings~PortIsClosed
#, csharp-format
msgid "The incoming port on your daemon is CLOSED."
msgstr "您的 daemon 埠已關閉."

#: OtherStrings~PortIsOpen
#, csharp-format
msgid "The incoming port on your daemon is OPEN."
msgstr "您的 daemon 埠已打開."

#: OtherStrings~PortTestResult
#, csharp-format
msgid "Port test result"
msgstr "埠測試結果"

#: OtherStrings~Querying
#: StatsDialog~downloadedBytesValue1.Text
#: StatsDialog~downloadedBytesValue2.Text
#: StatsDialog~filesAddedValue1.Text
#: StatsDialog~filesAddedValue2.Text
#: StatsDialog~secondsActiveValue1.Text
#: StatsDialog~secondsActiveValue2.Text
#: StatsDialog~sessionCountValue1.Text
#: StatsDialog~sessionCountValue2.Text
#: StatsDialog~uploadedBytesValue1.Text
#: StatsDialog~uploadedBytesValue2.Text
#, csharp-format
msgid "Querying..."
msgstr "正在查詢..."

#: OtherStrings~Revision
#, csharp-format
msgid "Revision"
msgstr "修訂"

#: OtherStrings~RpcVersion
#, csharp-format
msgid "RpcVersion"
msgstr ""

#: OtherStrings~RpcVersionMinimum
#, csharp-format
msgid "RpcVersionMinimum"
msgstr ""

#: OtherStrings~Second
#, csharp-format
msgid "Second"
msgstr ""

#: OtherStrings~Seeding
#, csharp-format
msgid "Seeding"
msgstr "正在做種"

#: OtherStrings~SelectAll
#, csharp-format
msgid "Select all"
msgstr "選擇所有"

#: OtherStrings~SpeedResolutions
#, csharp-format
msgid "5 sec|10 sec|30 sec|5 min"
msgstr ""

#: OtherStrings~TheTorrentHasFinishedDownloading
#, csharp-format
msgid "This torrent is now complete"
msgstr "此任務已完成下載"

#: OtherStrings~TorrentFinished
#, csharp-format
msgid "This torrent has finished downloading."
msgstr ""

#: OtherStrings~Torrents
#, csharp-format
msgid "Torrents"
msgstr "任務"

#: OtherStrings~UnableToOpen
#, csharp-format
msgid "Unable to open"
msgstr ""

#: OtherStrings~UnableToParse
#, csharp-format
msgid "Unable to parse the server response"
msgstr "無法解析伺服器回應"

#: OtherStrings~Unknown
#, csharp-format
msgid "Unknown"
msgstr ""

#: OtherStrings~UnknownNegativeResult
#, csharp-format
msgid "Unknown (negative)"
msgstr "未知 (負)"

#: OtherStrings~UnknownResponseTag
#, csharp-format
msgid "Unknown response tag"
msgstr ""

#: OtherStrings~Unlimited
#, csharp-format
msgid "Unlimited"
msgstr "無限制"

#: OtherStrings~UnsuccessfulRequest
#, csharp-format
msgid "Unsuccessful request"
msgstr "失敗的請求"

#: OtherStrings~Updating
#, csharp-format
msgid "Updating..."
msgstr "正在上傳..."

#: OtherStrings~UpgradeAvailable
#, csharp-format
msgid "Upgrade available"
msgstr "更新可用"

#: OtherStrings~UploadLimit
#, csharp-format
msgid "Upload Limit"
msgstr "上傳上限"

#: OtherStrings~WaitingForInput
#, csharp-format
msgid "Waiting for input"
msgstr "正在等待輸入"

#: OtherStrings~WaitingToCheck
#, csharp-format
msgid "Waiting to check"
msgstr "正在等待校驗"

#: OtherStrings~XConnected
#, csharp-format
msgid "{0} connected"
msgstr ""

#: OtherStrings~XInBlocklist
#, csharp-format
msgid "{0} in blocklist."
msgstr "{0}個在阻止列表."

#: OtherStrings~XOfYConnected
#, csharp-format
msgid "{0} of {1} connected"
msgstr "{1}個中的{0}個 已連接"

#: OtherStrings~Yes
#, csharp-format
msgid "Yes"
msgstr ""

#: RemoteSettingsDialog~PEXcheckBox.Text
#, csharp-format
msgid "Enable Peer Exchange"
msgstr "啟用 用戶交換"

#: RemoteSettingsDialog~altSpeedLimitEnable.Text
#, csharp-format
msgid "Enable alternate speed limits"
msgstr "啟用時段限速"

#: RemoteSettingsDialog~altTimeConstraintEnabled.Text
#, csharp-format
msgid "Time constraint"
msgstr "約束時間"

#: RemoteSettingsDialog~blocklistEnabledCheckBox.Text
#, csharp-format
msgid "Blocklist enabled"
msgstr "啟用 阻止列表"

#: RemoteSettingsDialog~dhtEnabled.Text
#, csharp-format
msgid "Enable Distributed Hash Table (DHT)"
msgstr "啟用分散式哈希表 (DHT)"

#: RemoteSettingsDialog~encryptionCombobox.Items
#, csharp-format
msgid "tolerated"
msgstr "允許"

#: RemoteSettingsDialog~encryptionCombobox.Items1
#, csharp-format
msgid "preferred"
msgstr "優先"

#: RemoteSettingsDialog~encryptionCombobox.Items2
#, csharp-format
msgid "required"
msgstr "必須"

#: RemoteSettingsDialog~label1.Text
#, csharp-format
msgid "Download To:"
msgstr "下載到:"

#: RemoteSettingsDialog~label10.Text
#: RemoteSettingsDialog~label5.Text
#: RemoteSettingsDialog~label6.Text
#: RemoteSettingsDialog~label9.Text
#: TorrentPropertiesDialog~label1.Text
#: TorrentPropertiesDialog~label2.Text
#, csharp-format
msgid "KB/s"
msgstr ""

#: RemoteSettingsDialog~label11.Text
#, csharp-format
msgid "Down:"
msgstr "下載:"

#: RemoteSettingsDialog~label12.Text
#, csharp-format
msgid "Up:"
msgstr "上傳:"

#: RemoteSettingsDialog~label13.Text
#: RemoteSettingsDialog~label14.Text
#, csharp-format
msgid ":"
msgstr ""

#: RemoteSettingsDialog~label2.Text
#, csharp-format
msgid "Incoming port:"
msgstr "傳入埠:"

#: RemoteSettingsDialog~label3.Text
#, csharp-format
msgid "Encryption:"
msgstr "加密:"

#: RemoteSettingsDialog~label4.Text
#, csharp-format
msgid "Peer Limit"
msgstr "用戶上限"

#: RemoteSettingsDialog~label7.Text
#: TorrentPropertiesDialog~label7.Text
#, csharp-format
msgid "NOTE: Availability of some options may require a transmission-daemon upgrade."
msgstr "注意: 部分選項可能需要升級 transmission-daemon 才能使用."

#: RemoteSettingsDialog~label8.Text
#, csharp-format
msgid "to"
msgstr "到"

#: RemoteSettingsDialog~limitDownloadCheckBox.Text
#, csharp-format
msgid "Limit download"
msgstr "限制下載"

#: RemoteSettingsDialog~limitUploadCheckBox.Text
#, csharp-format
msgid "Limit upload"
msgstr "限制上傳"

#: RemoteSettingsDialog~portForwardCheckBox.Text
#, csharp-format
msgid "Enable UPnP"
msgstr "啟用 UPnP"

#: RemoteSettingsDialog~seedRatioEnabledCheckBox.Text
#, csharp-format
msgid "Seed Ratio Limit"
msgstr "限制分享率"

#: RemoteSettingsDialog~tabPage2.Text
#, csharp-format
msgid "Limits"
msgstr "限速"

#: RemoteSettingsDialog~tabPage3.Text
#, csharp-format
msgid "Alternate limits"
msgstr "時段限速"

#: RemoteSettingsDialog~testPortButton.Text
#, csharp-format
msgid "Test Port"
msgstr "測試埠"

#: RemoteSettingsDialog~updateBlocklistButton.Text
#, csharp-format
msgid "Update Blocklist"
msgstr "更新阻止列表"

#: StatsDialog~$this.Text
#, csharp-format
msgid "Transmission Daemon Statistics"
msgstr "Transmission Daemon 統計"

#: StatsDialog~CumulativeGroupBox.Text
#, csharp-format
msgid "Cumulative Stats"
msgstr "累計"

#: StatsDialog~CurrentSessionGroupBox.Text
#, csharp-format
msgid "Current Session Stats"
msgstr "當前會話統計"

#: StatsDialog~downloadedBytesLabel1.Text
#: StatsDialog~downloadedBytesLabel2.Text
#, csharp-format
msgid "Downloaded bytes:"
msgstr "已下載位元組:"

#: StatsDialog~filesAddedLabel1.Text
#: StatsDialog~filesAddedLabel2.Text
#, csharp-format
msgid "Files added:"
msgstr "已添加文件:"

#: StatsDialog~secondsActiveLabel1.Text
#: StatsDialog~secondsActiveLabel2.Text
#, csharp-format
msgid "Seconds active"
msgstr "活動時間:"

#: StatsDialog~sessionCountLabel1.Text
#: StatsDialog~sessionCountLabel2.Text
#, csharp-format
msgid "Session Count"
msgstr "會話次數:"

#: StatsDialog~uploadedBytesLabel1.Text
#: StatsDialog~uploadedBytesLabel2.Text
#, csharp-format
msgid "Uploaded bytes:"
msgstr "已上傳位元組:"

#: TorrentLoadDialog~$this.Text
#, csharp-format
msgid "TorrentLoadDialog"
msgstr ""

#: TorrentLoadDialog~DateLabelLabel.Text
#, csharp-format
msgid "Date:"
msgstr ""

#: TorrentLoadDialog~NameLabelLabel.Text
#, csharp-format
msgid "Name:"
msgstr ""

#: TorrentLoadDialog~OkButton.Text
#: TorrentPropertiesDialog~button1.Text
#: UriPromptWindow~button1.Text
#, csharp-format
msgid "OK"
msgstr "確定"

#: TorrentLoadDialog~PropertiesGroupBox.Text
#, csharp-format
msgid "Torrent properties"
msgstr ""

#: TorrentLoadDialog~SelectAllButton.Text
#, csharp-format
msgid "Select All"
msgstr ""

#: TorrentLoadDialog~SelectInvertButton.Text
#, csharp-format
msgid "Select Invert"
msgstr ""

#: TorrentLoadDialog~SelectNoneButton.Text
#, csharp-format
msgid "Select None"
msgstr ""

#: TorrentLoadDialog~SizelabelLabel.Text
#, csharp-format
msgid "Size:"
msgstr ""

#: TorrentLoadDialog~TorrentContentsGroupBox.Text
#, csharp-format
msgid "Torrent Contents"
msgstr ""

#: TorrentLoadDialog~checkBox1.Text
#, csharp-format
msgid "Alternate destination directory: "
msgstr "更改下載目錄:"

#: TorrentLoadDialog~checkBox2.Text
#, csharp-format
msgid "Alternate peer limit: "
msgstr "更改用戶上限:"

#: TorrentLoadDialog~checkBox3.Text
#, csharp-format
msgid "Start torrent"
msgstr ""

#: TorrentLoadDialog~toolStripStatusLabel1.Text
#, csharp-format
msgid "toolStripStatusLabel1"
msgstr ""

#: TorrentPropertiesDialog~$this.Text
#, csharp-format
msgid "TorrentPropertiesDialog"
msgstr ""

#: TorrentPropertiesDialog~downloadLimitEnableField.Text
#, csharp-format
msgid "Limit download rate"
msgstr "限制下載速率"

#: TorrentPropertiesDialog~honorsSessionLimits.Text
#, csharp-format
msgid "Honors session limits"
msgstr "榮譽會話限制"

#: TorrentPropertiesDialog~label3.Text
#, csharp-format
msgid "Maximum peers"
msgstr "最大用戶數"

#: TorrentPropertiesDialog~label4.Text
#, csharp-format
msgid "Bandwidth priority:"
msgstr "帶寬優先順序:"

#: TorrentPropertiesDialog~seedRatioLimitedCheckBox.Text
#, csharp-format
msgid "Limit seed ratio"
msgstr "限制種子分享率"

#: TorrentPropertiesDialog~uploadLimitEnableField.Text
#, csharp-format
msgid "Limit upload rate"
msgstr "限制上傳速率"

#: UriPromptWindow~$this.Text
#, csharp-format
msgid "Upload by URL"
msgstr "從鏈結上傳"

#: UriPromptWindow~toolStripStatusLabel1.Text
#, csharp-format
msgid "Waiting for URL..."
msgstr "正在等待 URL..."

#~ msgid "Scrape URL"
#~ msgstr "獲取 URL"
